法國連登總有呢種人

最近feel到雨革味
走啦仲圍黎做乜
今次運動真係衰左...
唱歌成個嘉年華咁做乜鳩
今次我地就黎輸
做咩唔抗爭呀

成日得個屌
神又係你鬼又係你
6月講撚到而家
呢類人覆多幾句comment就發現好多都係冷氣軍師
坐係冷氣房劍指天下
遊行期間特別多呢種post
我稱呢d做潛在性藍絲廢老
同顯性藍絲廢老成個餅印咁

你唔可以話佢地係三毛
佢地仲衰過三毛
起碼三毛知道自己要撐中共
呢種人真係毒瘤黎

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

咪一樣係三毛
唔同玩法姐

好撚多啲失敗 condom post
全部都不推文就得

冷氣軍師玻璃心程度同奶共撚有得揮
話幾句就起哂鋼
然後下一句就用免死金牌不分化不割蓆

唔同
呢種人唔覺得自己係三毛
佢地心態類似「無我睇住真係唔得」
但係好諷刺地自己0行動

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

嗌就嗌時代革命
但就搞到成個嘉年華咁...

比較難認同

我都幾肯定呢D人一定係冇出過去果D人

其實嗌口號有咩問題
唔通你既理想係日日勇武抗爭？

特別行動緊係咁回post推post個班99%唔係現場
兄弟爬山各自努力已成廢話

咪玩
係現場連tg都唔得閒開
仲話連登

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

岩呀
雖然唔睇tg唔係咁好 好多資訊都靠tg

認同係毒瘤，好唔鍾意哩啲失敗主意撚，佢地先係雨革失敗主因

自己就係雨革毒瘤呢點不願面對現實